全世界立即unfollow 呢個channel

呢個濕鳩channel係史上最撚on9嘅哨/資訊channel
佢哋唔係第一次公佈逃生路線 放流料
咪撚再信呢個channel講嘅逃生路線
全世界立即unfollow
抗爭前線咩鳩直擊呀嘛
化閪咗灰我都認得你呀 以為改完名冇事？

傳送門：

推

仲有224519followers
快啲刪呀

害死手足嘅channel

呢班人已經多次爆曬612reminder私下傳嘅路線

屌 死仆街

推呀唔好再睇呢個channel

鬼

good idea

push

Push

report佢啦

之前天水圍都放過流料 十幾人被捕吹到超過50人

呢個濕鳩channel啲料錯過好多次
前幾日CU一役又扭曲事實帶風向屌柒CUSU

推！已del

日日share dont謊日報借人把口分化

有無諗過係佢地自己打然後扮"借人地把口"

pish

deleted

Report violence

咁撚鬼

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

冇人想知一見到就del左個ch

report

Up

推1

個東方日報其實得呢個"抗爭前線"會forward，啲內容又低質又成日煽動人
口講不分化結果啲text全部都係分化

好多channel admin已經睇佢地唔順超

前名：抗爭Xxxx直擊

今朝早心虛改名

tui

仲要report呀

好恐怖

已unfollow

report and quit

有無個信得過既前線channel ?

Poly入面手足依家即刻做呢樣野
要後生女喊住拍片講自己依家有幾慘 要人道援助

推埋呢個post

國際線就講英文
道德感召和理非今晚出就講中文

唔該喊啊
女仔喊就係無敵

唔洗好有條理
我地要真情流露唔係讀稿

CLS......好彩冇join過

已report

Reported

Tui

quit 咗, push

Leave and report

reported

可唔可以講下呢個Channel有啲乜嘢問題
利伸聽緊佢哋嘅電台

上面咪講左

同意

p

唯一得佢有電台
可以繼續聽？都係聽狗部署

好多fake news

Follow 寶寶channel 算啦

仆街篤灰channel

Quit & push

推
留意返follow數順便探下連登依家既影響力

係要REPORT死佢

unfollowed and reported.

無follow過

。。。睇字啦師兄

已quit

Del

Dllm

Report啦屌

推 直接report 仲有廿幾萬人

Report

篤灰狗

推 唔可以再害手足

已 report & unfollow

Pish

今朝講野好涼薄

unfollow

推呀

檢已舉

#理大
0840 有女性示威者於暢運道路面跪下，手持中長盾以及西洋劍，面對警員槍械卻苦無對策....
如果警員經過一夜勞累成功捉捕該名女子後，等待她的相信並不限於酷刑。

屌你老母弱撚智，起出嚟收佢皮都要

#理大
0836 網民早前號召的“萬人圍堵理大”並不成功，黑衣示威者被香港市民所放棄，一度嘗試突圍而出卻發現無路可逃，唯有退回孤城內等待被捕。
暫未清楚等待他們的命運將會是被捕、被自殺、被強姦，抑或是當場斃命。

死仆街

Unfollow無用
只要佢地放到料比狗就已經夠 重點係唔想比狗知
無哂手足follow又點
所以應該直接report或者諗辦法收佢皮

痴撚線

，

push 幫report

手足被捕單野未證實 唔好亂傳

特登改立場新聞放流料就係佢地

哨兵報手足位置係有咩作用
哨兵係報狗位置㗎嗎

Report and leave

已del

pishhh

reported and tks

一齊report

.

幫推

曱近平

推
成個channel個幾月前已經鬼

leave and report 左

report 咗呢個垃圾 channel 再退啊

推 + report pls！

推 report!

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

呢個係咪姐係寶寶channel? 一早unfollow左

有咩其他channel 代替？

有無其事channel 之前一向睇開呢個

我自第一日follow已經覺得呢個channel好主觀，好熱狗feel
係唔係鬼我唔敢講，但on9就一撚定

利申：本人為好憎熱普城既私怨撚

C

55

呢班人本來就好無sense，0政治觸覺/戰略

點解要 unfollow?
Report 咪得囉 unfollow 左點知佢搞乜鬼

Left

P

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(3)

repoerted

唔應該unfollow, 應該port 到佢收皮

係咪痴撚線架 推

Report violence!
之前已經搞分化，話cu安排啲車唔載手足，之後就大講condom論，但明明就咩人都上得而且無人當手足係condom

推 手足們快啲report

佢開頭都重好地地
我諗可能係被滲透咗
直接REPORT唔好害人

Report Spam and leave!

差唔多on9

612 reminder啦

屌佢藍絲tone黎

中立d講
之前已經報過唔少於3次話封站停站結果無事嘅流料

iphone 天琦 話ustsu無派律師 話cusu流料 等等等等，呢個channel流料數唔曬

推爆佢

Help push ar i cant push!!!!!!

Fucking remove my P license ar ADMIN I WANT TO PUSH DLLM!!!!!!!!!

其實得 612 已經存在既 612+scout+反送中文宣谷 呢 3 個係最準確

改左名

抗爭前線戰況直擊

Unfollowed

習曱甴

推！！

推上去，已unfollow

推 出賣手足不得好死～

Suck channel 又係揚撚哂啲嘢出去
唔撚洗走啦入面啲手足

大家唔好搞佢住,廢事佢一陣想報仇累人

你估冇直升機可以望到手足走邊咩
3萬人嘅狗隊會唔會廢到要靠channel拎料

佢啱啱改撚咗名啊

撞

q推

依個channel幾個月前已經周不時亂屌同路人
有次屌埋其他channel用佢地相唔落credit，緊急情況spread資訊仲執著攞光環真係好嘔心

其實好多人報料都報幾個channel，無人會無聊到偷佢地料
呢個抗爭前線成日copy icable news然後當自己料出
班人抄過612 reminder好多次，然後屈612 reminder抄佢地

push + report

佢改返名做 抗爭前線戰況直擊 icon係黑白圖